每日飲一兩杯咖啡係咪會好快死？

早餐一杯,lunch又一杯

慢性毒品

由17歲開始每日飲1.5L可樂到𠵱家32歲都未死，仲好健康

利申每日四五杯齋啡

巴打有冇尿頻？

照你咁講啲咖啡師應該全部死曬

完全無

鬼佬一日兩三杯死哂未？

每日飲2.5L啤酒 無撚停過飲左7年都未死
不過日日屙綠色屎水

唔會
咖啡防癌
不過會骨質疏鬆

飲酒傷肝
肝癌致命率好高

所以D人加奶飲

你應該就死
最毒係酒
之後係煙

日日綠色屎水？

其實就快。。

今朝冇飲咖啡，就完全冇精神做野

我通常早晚一杯

慢慢吹